# TCC

Trabalho de conclusao de curso!
Apresentar uma agenda de aulas semestral, expedindo um pdf para impressao.

Ferramentas utilizadas;

IDE: Visual Studio Community 
Linguagem de progamação: C#, AspNetCore 2.2, JavaScript
Banco de dados: SQL Server 2017 Express
Git: GitKraken como ferramenta de conexão para o GitLab
